求推介好食卡巴

一百蚊內嘅推介都想試 試左西九同西洋菜街兩間

講開又講
香港好少卡巴店同榛子食品店
歐洲就一街都係

東涌pizza 好好食

求地址

榛子食品店有咩食？

天后清風街甜姨姨嗰頭有兩間

尖東亞士厘道有間好味,但係貴

Ebeneerzer's
Roast chicken/lamb with rice, more sauce

香港食好貴

留名

香港食好貴
仲要無咩料

city ac1 can

呢個想試wor

價錢如何

我鐘意食英國式既 Kebab, 好想知邊到有...

土耳其雞巴

中環舊中區警署附近 Kebab house

Greek souvlaki

見到張圖就好懷念番左香港咁多年都搵唔番

雪糕 糯米滋 蛋糕 朱古力 批 醬

金莎 繽紛樂

歐洲食仲平 計返匯率 40hkd已經有大大份 doner/kebab

27 kebab

去完土耳其一轉返黎呢世都唔想再食卡巴
一日三餐都係卡巴食足半個月